成日拍真人版漫畫改編，幾時有幽遊白書呀屌

如果有搵邊個拍好？
飛影好似拍哈比人用特技就得

張繼聰

戶愚呂 弟